原來做player咁爽

玩完之後就唔爽了

祝你生花柳

我有話我咩

你亦無話唔係你

男人老狗 好撚心你啦

我有話我係男咩

九唔撚搭八